1. Описать класс Human.Human с большим набором полей разных типов, переопределить для него методы `equals` и `toString`. Проверить через EqualsUtil.

2. Реализовать собственный StringBuilder с методом append и toString не смотря в реализацию StringBuilder